發覺チーム8真係專出欅坂25狗‼️小田條八婆竟然stage唱哂撚多majority‼️

話你吖欅二五‼️

開名啦

who

欅八三二五‼️橫渡橋‼️

多數都不外乎d紅字四名‼️all g黎‼️

生駒里奈

咩撚野事你回覆就多正評❓夾埋連狗玩bugs⁉️

u‼️

睇未

showroom唱同fans比錢入場睇你唱兩回事‼️